### Технические требования

Интерпретатор - PHP7
База данных - MySQL 5.7 или выше

запус сценария в планировщике:

> php /var/www/user59421/data/demon/demon.php

Каталог с картинками:

> /var/www/user59421/data/www/s59421.smrtp.ru/web/uploads/


### Прокси для тестов:

HTTP(s)-сервер: 185.22.175.225:3128
SOCKS5-сервер: 185.22.175.225:1080
Логин: 38yjmwri
Пароль: 6fb7xdl5


### Информация о скриптах